【特朗普警告】或最終同北韓爆大衝突 ! !

朝鮮半島局勢持續升溫，美國總統特朗普周四直言他最大的全球憂慮就是北韓，稱美國與北韓有機會發生「重大、重大」的軍事衝突，呼籲美國不要輕視這個可能性。

外界相信北韓即將進行試射或第6次核試，特朗普表示：「我們絕對有機會最終要與北韓爆發一次重大、重大的衝突。」他希望可以避免一戰，同時以和平方法與平壤達成無核化協議，但強調：「我們想用外交方式解決問題，但實在非常困難。」

特朗普雖然在北韓問題上多次批評中國國家主席習近平，但他態度見軟化，指相信對方「盡一切所能努力嘗試」化解危機，「他肯定不想見到亂局及傷亡，我知道他都想有能力做點事，但或者他無能為力」。

特朗普亦未有輕視年紀輕輕就接位的領袖金正恩，「不是有很多27歲男人可以上台接管一個政權」。美國本周加速在南韓部署「戰區高空防禦系統」（THAAD，下稱「薩德」），特朗普貫徹選前要求盟友分擔軍費的要求，稱他希望南韓支付10億美元（78億港元）的費用。但南韓國防部今早回應指，無意改變現行由美國負責經費的做法。

嗯

預左架啦

唔係話叫習大大擺平金仔單野咩？

南韓

講左成個月啦喎 係就快

閱

金仔唔核試玩條毛咩

Zzz

睇到r哂頭

seen

我知道他都想有能力做點事，但或者他無能為力」。
即係話鳩棋王係廢柴

英文叫major conflict
聽落又好似唔係好嚴重

4/15
美國：好大機會同北韓爆大衝突
北韓：試射下幾枝炮彈當試左

4/20
美國：好大機會同北韓爆大衝突
北韓：試射下幾枝炮彈當試左

4/25
美國：好大機會同北韓爆大衝突
北韓：試射下幾枝炮彈當試左

4/30
美國：好大機會同北韓爆大衝突
北韓：試射下幾枝炮彈當試左

....

雲佩斯警告：曼聯下季皇者回歸

雲佩斯對其他英超對手發起警告......

曼聯這個賽季令人失望，在莫耶斯帶領下已鐵定無緣下季歐聯賽事，而這位費格遜接班人亦在千夫所指下被紅魔解僱。曼聯於上場比賽在主場大勝侯城3-1，射手雲佩斯賽後接受官方電視訪問時自信滿滿，表示紅魔將在下個賽季強勢回歸。

「相信我，球隊將會在下個賽季捲土重來！不信的話，你大可以紀錄低這句說話。」

以球員身份暫代領隊一職的傑斯，除了在最後20分鍾以球員身份上場外，亦在賽後的告別演講中，呼籲球迷繼續支持曼聯。()

好大盤棋
侵侵vs習棋王

連股票市場都對呢件事無撚哂反應 有d低賤連登仔仲日日諗住打仗